張庭瑚愛食香港燒鵝

台灣氣偶像張庭瑚，第一部電影《切小金家的旅館》將在台灣、香港同步上映，日前到香港宣傳時，電影公司特別為他準備珍珠奶茶，他卻念念不忘港式菠蘿包和燒鵝，「這是我第一次到香港，之前在台灣看了很多介紹香港美食的節目，印象最深刻是燒鵝，隔著電視屏幕都能感受到的美味，看著都想流口水，這次行程雖然緊張，工作人員也特別帶我去試試。」

他在香港逗留三日兩夜，經理人批準可以盡情吃喝，之前在台灣為了操肌，飲食非常克制，每天要做兩小時健身，「我和戲中拍檔洪言翔、林鶴軒約好，如果票房過億就一齊騷胸肌，這套戲以溫泉旅館做背景，到時我們會露上半身一齊泡溫泉，為了讓大家看到成績，我一定要好好努力。」他們對這部戲的票房很有信心，三人都積極做健身希望到時可以向粉絲派副利。

戲中他演羅家英、朱咪咪的孫仔，他透露家英哥是自小的偶像，「當年我看《大話西遊》時，已經很喜歡家英哥演的唐僧，我還模仿他唱的歌，這次可以合作簡直是喜出望外，我在片場看他演出還偷偷做筆記，他的喜劇感很強，有時臨場發揮加一些對白或動作，大家都覺得效果非常好，他是一位很捧的前輩，值得我們多多學習。」